好驚呀

呀sir好兇地check袋
睇到我好驚呀

推